---
title: "Aplikacje mobilne dla systemu Android"
subtitle: semestr letni 2021
date: 2020-12-01
location: "Gdynia, Polska"
tags: ["courses", "android"]
---

Zasady zaliczenia przedmiotu
======

1. Dowolny język do realizacji zadania. Preferowany React-Native, ale można też używać innych języków, technologii (np. C#, Java lub inne). Należy powiadomić prowadzącego o innym wyborze.
2. Zadanie należy zrealizować do kolejnych zajęć - max. 5 punktów:  
    * do tygodnia opóźnienia w realizacji zadania - max. 3 punkty,
    * przekroczenie obu terminów - max. 1 punkt,
    * ww. daty wskazane są w pliku z ocenami.
3. Zrealizowane zadanie należy umieścić na portalu GitHub (lub innym) i wysłać link do prowadzącego (Slack).
4. Zadanie należy zaprezentować osobiście prowadzącemu na laboratorium (zdalnie popre udostępnianie ekranu). 
5. Pierwsze laboratorium jest "rozruchowe" - można oddawać zadania, ale nie trzeba.
6. Brak odpowiedniej liczby punktów spowoduje konieczność stworzenia nowych projektów.
7. Do każdego zadania dobrze jest dodać pliki (dodać do repozytorium) zawierające zrzuty działającej aplikacji.
Przyspieszy to proces sprawdzania. 
8. Brak znajomości utworzonej aplikacji powoduje obniżenie oceny.
  

Tematy zadań
======
### 1. Coming soon ... 
  * ...  
  * ...  

### 2. Coming soon ... 
  * ...  
  * ...  

### 3. Coming soon ... 
  * ...  
  * ...  

### 4. Coming soon ... 
  * ...  
  * ...  

### 5. Coming soon ... 
  * ...  
  * ...  
  
### 6. Coming soon ... 
  * ...  
  * ...  

### 7. Coming soon ... 
  * ...  
  * ...  

### 8. Coming soon ... 
  * ...  
  * ...  

### 9. Zadania dodatkowe - dla osób, które mają zbyt mało punktów do zaliczenia
  * ...  
  * ...  
Zasady zaliczania ww. aplikacji podobne jak w przypadku aplikacji 1-8.
